和理非都變左質

以前和平 理性 非暴力
係坐喺屋企叫人唔好搞事
而家和理非雖然唔會親自郁手
但前線掉核彈都唔會再割蓆

如果咁都冇人割蓆
港共玩撚完